[求救] 我cool牙牙醫執左 有無牙醫執手尾介紹

😭😭😭我只係想拆cool

可以搵美孚Dr Patrick Ho, 睇下佢幫唔幫到你